公司收到風！重上280！

大戶係268~270 造倉 點會比佢升咁少

起碼升3000點

fatfat

要食就食大浪！無信心點贏錢

fat

循環再用

qq 280?